懷疑俾香港寬頻老屈我續約

是咁的
屋企用開香港寬頻都一段時間，我最近就入去香港寬頻account睇睇幾時到期
見到我個Plan係2015年4月續到2017年3月31日
但奇怪既係，隔離寫住已續約
我自己就無收過任何電話提過續約，於是我就打去問下係幾時續既，佢答我係2015年10月，仲要續成30個月，起馬去到2019年
我同佢講無印象我續過，佢話係網上續既，我就話有乜可能，本身2015年4月先續左2年，有冇可能屎忽痕過6個月又額外續多30個月？
佢就答我唔清楚，有啲人會貪平預先再續約，屌！每個月交差唔多兩舊水，平你老味！
我問佢有冇得取消，佢話無，然後就收左線。

一句網上續約，錄音都無得聽返，死無對症，屈機！

報警